如果我利下年再攞英超，香港會面臨咩既災難性後果？

要唔要儲定糧定移民？

陸沉啦，仲儲糧

今晚3點世界末日啦
仲出年
上帝都搞唔撚掂

靠四大尖刀拯救地球